而家先發現 原來香港啲女咁難溝

適逢聽日周末 諗住落尖沙咀飲野識女

平時都冇乜留意
因為次次渣開車泊門口附近
落車係門口枱坐果啲女都好易傾到計有下文

你老味今日留左車匙係自己公司又唔想返去拎
選擇搭地鐵 聽曰先返去拎
結果啲女傾一兩句就唔太想理我
自問普通樣 但啲女寧願揀個矮肥
渣埋架爛鬼BMW 325

冇車冇樓原來真係咁難溝女
到而家都冇著落 我決定返去拎車
然後返黎特登買兩包薯片走

貨van